"Dashboard" = "總覽";
"Plants" = "電站";
"Online" = "線上";
"Offline" = "離線";
"Fault" = "故障";
"Today" = "今日";
"Cancel" = "取消";
"Runing" = "開啟";
"Stopped" = "關閉";
"Power" = "功率";
"返回" = "返回";
"Today Energy" = "今日發電";
"发电量" = "發電量";
"My Devices" = "我的設備";
"My Scenes" = "我的場景";
"PV Linkage" = "太陽能聯動";
"Solar Production" = "太陽能產出";
"Self-consumption" = "負載優先";
"Export to Grid" = "饋入電網";
"Load Consumption" = "負載消耗";
"Import from Grid" = "電網取電";
"One-click execution" = "一键执行";
"Conditional execution" = "條件執行";
"thermostat" = "溫控器";
"socket" = "插座";
"shineBoostLoad" = "負載";
"airConditioner" = "空調";
"gh_switch" = "面板開關";
"electricityMeter" = "電錶";
"chargePile" = "充電樁";
"bulb" = "燈";
"OperationFailure" = "操作失敗";
"Set temp" = "設置溫度";
"Room temp" = "室溫";
"Water Heater" = "熱水器";
"Current Power" = "當前功率";
"Current Temp" = "溫度";
"GHBoostLoadMode_photovoltaicLinkage" = "太陽能聯動";
"GHBoostLoadMode_intelligent" = "智能模式";
"总电量" = "總電量";
"Charged quantity" = "已充電量";
"Cost" = "消費金額";
"Charging rates" = "充電費率";
"Current" = "當前電流";
"Voltage" = "當前電壓";
"Gun" = "槍";
"Preparing" = "準備中";
"Idle" = "空閒";
"Charge Complete" = "充電結束";
"Charging" = "充電中";
"Stop Charging" = "停止充電";
"Cancel reserve" = "取消預約";
"Bulb Colour Temperature" = "色溫";
"Charge_ReserveType_Amount" = "預設金額";
"Charge_ReserveType_Quantity" = "預設電量";
"Charge_ReserveType_Time" = "預設時長";
"Charge_Mode_PVLinkage" = "光伏聯動模式";
"Charge_Mode_Fast_short" = "快充";
"Charge_Mode_PVLinkage_short" = "太陽能聯動";
"351已解锁" = "已解鎖";
"350已锁住" = "已鎖住";
"Automatic" = "自動";
"EVPile Refuse Charge" = "樁拒絕充電";
"Vehicle Refuse Charge" = "通訊異常";
"Time period" = "時間段";
"Pickup time" = "結束時間";
"Charge rate" = "充電費率";
"Frequency_once" = "單次";
"Frequency_everyday" = "每天";
"Frequency_monday" = "週一";
"Frequency_tuesday" = "週二";
"Frequency_wednesday" = "週三";
"Frequency_thursday" = "週四";
"Frequency_friday" = "週五";
"Frequency_saturday" = "週六";
"Frequency_sunday" = "周日";
"Schedule a Charge" = "預約充電";
"Start Time" = "開始時間";
"Auto-Stop" = "充滿自動停止充電";
"Hint_Charging_complete" = "充電結束，請拔下充電槍，並將充電槍歸位";
"Hint_Charging_idel" = "請連接充電槍到車輛";
"260光伏功率" = "太陽能功率";
"49电池百分比" = "電池百分比";
"212并网功率" = "並網功率";
"211用电功率" = "負載功率";
"320光伏逆变器功率" = "太陽能變流器功率";
"322光伏逆变器发电" = "太陽能變流器發電";
"196电池电压" = "電池電壓";
"261取电功率" = "取電功率";
"262馈电功率" = "饋入電網";
"265充电功率" = "充電功率";
"266放电功率" = "放電功率";
"125负载功率" = "負載功率";
"1147设备不在线" = "設備不在線";
"当前功率" = "當前功率";
"1121水泵" = "水泵";
"1122水箱" = "水箱";
"1124太阳能2" = "太陽能";
"41电网" = "電網";
"484电表" = "電錶";
"逆变器" = "變流器";
"Ppv generation" = "太陽能產出";
"Load consumption" = "負載消耗";
"Charge" = "充電";
"Solar storage" = "太陽能儲能";
"Grid storage" = "電網儲能";
"Discharge" = "放電";
"Battery Discharge" = "電池放電";
"AC bypass discharge" = "AC旁路放電";
"Day" = "日";
"Month" = "月";
"Year" = "年";
"ActivityIndicatorStatus_Success" = "成功";
"NotificationType_reportForms" = "報表";
"NotificationType_equipmentAlarm" = "設備告警";
"NotificationType_importNotice" = "重要通知";

// 来自新翻译的内容
"GroHome" = "能管";
"Unknow" = "未知";
"OK" = "好的";
"Executing" = "執行中";
"Unexecuting" = "未執行";
"shineBoot" = "Boost";
"strip" = "燈帶";
"Unconnected Description" = "請在iPhone上登錄您的ShinePhone賬號";
"WCSessionUnreachable Description" = "此設備與iOS設備的會話不可用";
"PlantListHasNoData Description" = "在您的iPhone上使用ShinePhone添加電站";
"NoSwitchingFunction Description" = "此設備不能進行開關操作";
"NoDevices Description" = "在您的iPhone上使用ShinePhone添加設備或場景";
"TurnOnSuccess" = "開啟成功";
"TurnOnFailure" = "關閉成功";
"Thermostat Minimum Temp" = "APP能設置的最小溫度為:";
"Thermostat Maximum Temp" = "APP能設置的最大溫度為:";
"GHBoostLoadMode_unknow" = "未知";
"Time" = "充電時長";
"Unavailable" = "不可用";
"Communication exceptions" = "通信異常";
"Reserved" = "已預約";
"Start Charging" = "開始充電";
"Bulb Brightness" = "亮度";
"Charge_ReserveType_None" = "無預設";
"Charge_Mode_Fast" = "Fast";
"Charge_Mode_OffPeak" = "Off peak";
"Charge_Mode_OffPeak_short" = "Off peak";
"Charge_BoostType_Smart" = "智能助推器";
"Charge_BoostType_Manual" = "手動助力";
"Charge_BoostType_Boost" = "促進";
"Frequency_charging" = "預約充電中";
"Hint_Charging_unavailable" = "樁體狀態為不可用，請切換使用其它充電樁";
"Hint_Charging_CarRefuseCharge" = "車拒絕充電，請切換使用其它充電樁";
"Hint_Charging_PileRefuseCharge" = "樁拒絕充電，請切換使用其它充電樁";
"Battery error" = "電池錯誤";
"ActivityIndicatorStatus_Failed" = "失敗";
"ActivityIndicatorStatus_Error" = "出現錯誤";
"ActivityIndicatorStatus_Executing" = "正在執行...";
"ActivityIndicatorStatus_Opening" = "正在打開...";
"ActivityIndicatorStatus_Loading" = "加載中...";
"ErrorMessage_noEnoughDeviceInfo" = "獲取不到設備信息";
"ErrorMessage_noPlantID" = "獲取不到電站ID";
"ErrorMessage_noChargePileID" = "獲取不到對應的電樁ID";
"ErrorMessage_noChargePile" = "獲取不到對應的電樁對象";
"NotificationType_customerReply" = "客戶回复";
"NotificationType_unknow" = "未知分類";
"Notification_Accept" = "接受";
"Notification_Decline" = "拒絕";
"Me.Watch.My_Devices" = "我的設備";
"Me.Watch.My_Scenes" = "我的場景";
"Me.Watch.PV_linkage" = "太陽能聯動";
"Me.Watch.Save" = "保存";
"Me.Watch.Edit" = "編輯";
"Me.Watch.Open" = "開啟";
"Me.Watch.Close" = "關閉";
"Watch.Api.ParameterError" = "參數錯誤";
"Watch.Api.deviceIsOffline" = "設備不在線";
"Me.Watch.Watch" = "Watch";
"Me.Watch.iWatch_User_Giude" = "iWatch使用指南";
"Me.Watch.Added_Devices" = "已添加設備";
"Me.Watch.Unadded_Devices" = "未添加設備";
"Me.Watch.Added_Scene" = "已添加場景";
"Me.Watch.Unadded_Scene" = "未添加場景";
"Me.Watch.Added_PVLink" = "已添加聯動";
"Me.Watch.Unadded_PVLink" = "未添加聯動";
"Me.Watch.MoveOut" = "移出";
"Me.Watch.Executing" = "執行中";
"Me.Watch.Unexecuting" = "未執行";
"Watch.Api.unsupportedDeviceType" = "不支持的設備類型";
"Watch.Api.ServerResponseDataError" = "服務器返回數據錯誤";
"Watch.Api.notSupported" = "接口不支持";
"Watch.Api.canNotFindDetailInfo" = "找不到詳細信息";
"Watch.Api.deviceNetworkNotSet" = "設備未配網";
"Watch.Api.tuyaPlatformNotLogin" = "家庭能源賬號登錄失敗,暫時不可用。";
"Watch.Api.noAccessForGuest" = "瀏覽用戶禁止設備控制操作";
"Watch.Api.jsonFormatError" = "服務器返回數據錯誤";
